清倉撚全部事後孔明，跌先出黎叫，升就唔見晒

我係SH撚，有工返下星期出糧就繼續加倉，本多終勝

又唔係全職炒都唔知驚乜

玩美股跌幾成都驚買2800算啦

真

留名睇失蹤人口貼堂圖

沈大師d信徒今日都出晒黎

止蝕位唔跌點止
咁緊係跌市先出黎

一日唔放一日都未輸

理得佢 入得返先叫勁

咪係 好似我呢d 牛撚 一早係星期五已經話會爆升

屌你 收下聲當幫忙

今晚千升，唔入？

出糧就加，升跌都加，長線必升

麵神

應該要定期算

其實係本多終勝最實際